HKBN 1000MB 就完約

請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費